點解地鐵荔景站成日封撚左一條電梯？

搞到要young樓梯
仲虧你年年賺成百億